【影片小說】《與死鬼女友同床》（藍色見鬼眼）1

試新嘢，將小說轉成影片，連手指都唔使郁，植物人狀態睇文

今次係搞笑變態靈異故，應該幾適合做成影片

呢套我好耐好耐之前睇過
作者本人？

係, 就係我

以上為第二章

第三章

《與死鬼女友同床》（藍色見鬼眼）004章__屍蟲遊戲_影片小說

《與死鬼女友同床》（藍色見鬼眼）005章__跟屍體老婆的法國式接吻_影片小說